各位巴絲 係咪唔記得帶白花

冇買唔緊要 用紙巾摺都得
但唔想嘅都唔會逼
大家努力啊

但求大家為3位義士做多少少野
可能咁講未必啱 但我個心仲好亂

推

自推

我記得有好多人應承咗我

推！

ok 推

煲底都有大量可取用

感謝巴打

最好既悼念係用行動
唔係咩白花白紙巾

咁係咪連咁簡單嘅野都做唔到？
帶多支花係咪咁困難？
你唔想嘅唔逼你
但係人地用條命換取香港人嘅醒覺
係咪想帶支花去都唔得？

我諗巴打意思唔係咁嘅
白花可以讓我地悼念
但同樣更重要嘅都係要完成義士嘅遺願
一齊加油

唔多唔少都有

我明 但我嘅請求都唔過份啫

如果到今時今日
去到呢個境地
你仲開個post狂推
著眼於果朵花白唔白 真花定膠花 環保定唔環保
將有用既現場資訊 現場義士既境地比下去
我無野好講

你屌我分化又好乜都好
我只想你思考下呢朵白花背後既意義係乜野

我知 一啲都唔過份 大家坐埋同一條船 唔好勞氣

係咪咁就唔做？